有冇巴絲對decaf coffee有研究

味道同效用上大唔大分別

覺得冇咁濃 因為大肚先轉
好想飲正常咖啡同茶

唔係應該decaf都唔俾飲

咖啡因先有影響咋嘛

依家d Decaf係0咖啡因？ 唔係都有架咩

「Decaf Coffee不是零咖啡因的咖啡，而是低因咖啡。」

pish

decaf唔好飲 完